﻿Descripción del Proyecto: sensor de proximidad

Emplea el sensor HC-SR04 para detectar cuan lejos esta un objeto
en el rango de 1 a 20cm, y en base a la cercania aumenta la
frecuencia de parpadeo del LED1.
